連登時事台重拾昔日光輝

每天將特別的國際/本地新聞分享，高質討論重現，唔再係個個post兩三個政黨的黨羽駐兵互插。

重點是自從前年雨傘運動後，高登持續有新的五毛account加入挑起事端。

剛番去高登望左一下，"吊！又係班五毛洗版" 即時關閉，bye bye

唔好打飛機啦
意見不合就算幾有論點你班港豬lin登仔咪又話五毛分化

You are reek

正評是給樓主的中肯描述

( Show Blocked User - Reek(已切) )

一早block 左 ,無眼屎乾淨盲

掩耳盜鈴
同政府無分別 對反對意見的人視而不見 反對的人就唔存在
偽善 左膠 雙重標準
咪批評政府呀你

憑你呢幾句我決定定期post下國際新聞/分析文
講真我都好厭一打開時事台就係小圈子打手，唔想再上高登

正呀

依家呢度開多咗個政事台、應該會好啲啦

高登最差個排真係日日成版都係洪狗，鳩硬，索尼飯堆五毛狗係到青乜青物
完全無法正常討論，搞到上都唔想上

依家多返d國際新聞/其他新聞好好多

時事台終於變番正常討論
終於唔駛睇到班人日日自推舊post

其實之前選舉一完個陣都有零波微浦瘋狂洗皮打落水狗
只係而家風水輪流轉 不過情況更加惡劣

兩件事嚴重性緊係青症比人dq嚴重好多
班冇腦熱毛痴住中共班五毛一齊落井下石擺明倒米

尋晚上去睇高登，真係得啖笑，成班五毛圍威喂打晒飛機